(急)屋企裝修 求貓主子可以一齊入住既酒店

屋企裝修 想問有無巴絲介紹酒店？可以同寵物一齊住
Budget $2000/1Day 内

之前蕭叔叔好似帶埋隻狗去過一間，你inbox問下佢？

狗仔我知有好多想知貓可以住既

逸東囉夠曬黃
其實貓既話你擺入手袋入面拎入去都冇人知

Rosewood 文華 美利

唔識叫就係

我嗰隻一出街，出咁耐叫足咁耐

預先check in拎房咭
之後先接隻貓入去
唔好咁撚死蠢啦

推

啲劣根性基因果然勁
屌你老味人地唔撚比就偷運 仲鬧人死蠢

國安法夠唔撚俾你搞港獨啦
咁你係咪唔撚搞呀豬閪

有咩分別？ 未入門口已經聽到隻貓叫啦

咁你咪行過大堂既時候自己唱歌囉遮住隻貓D聲囉

我們一齊學貓叫
一起喵喵喵喵喵

原來係白卡佬， sor 唔同你嘈

學david哥，只要人夠癲就無敵
白卡在手，天下任我走

冇人知代表可以拎？

中共唔俾你搞港獨代表你唔可以搞？

兩樣野拎埋一齊講
搞港獨係因為中共搞鳩我哋
你偷帶隻貓入係咪逸東搞你呀？

你有道理
我錯
sorry囉

裝修幾耐呀
如果2,3個月不如搵屋短租

翠雅山房好似可以

問咗先啦

十四日隔離